有無係出到街先知今日係中秋節

小弟平時做夜班工作
今日早收工 10點已經返到家
係屋企訓醒經已下午6點
想落街食個飯 行行下發覺好多鋪頭都無開門
心諗咩野日子唔撚洗做咁 原來今日已經中秋節
最後自己一個去左大家樂食焗豬飯
我係到望下隔離左右 原來大家樂都好多自己一條友黎食飯既人 我諗坐得係到既 都係工作到唔知時候
默默地為家人同自己努力緊既人

辛苦晒啊巴士
做嘢忙起上嚟連聖誕節嚟到都唔知

搞錯呀 唔食洋蔥

會喊

依樣真

我睇完愛回家先知今日中秋

中秋時節雨紛紛

做人做到咁，係時候停一停，諗下自己的人生應唔應該咁過落去

咁應該點過

唔知幾多年無睇

唔怕啦，又唔係農歷新年呢 d大節日，得一日假仔

無人陪

張個moon個wallpaper換咗做月亮

有咩慘得過今日繼續要返工

獨自賞月

有咩慘得過今日聽日後日都要返工

我都係 27先放假